有無巴打覺得祖記果種恐怖係在於無論佢地喺邊個階段失分之後都可以用極度穩定既狀態反杯

黑哨啲野就唔講啦
只係想講季季佢地都係咁真係好難比機會其他隊

真！唔計杯唔到果啲，真係場場都喺落後之下反杯到

明知有球證幫，梗淡定

最重要果樣野唔講咁仲有咩討論價值

追唔到有球證包底

唔係講單場，係講緊就算開季五連敗落後十五分都好佢地都有能力贏返晒後面既比賽後上奪冠

意甲我唔知
我淨係唸到
拜仁果種恐怖係只要對手一強過你就直接收歸期下黎用 ， 但同巴黎一樣都只係焗限做門口狗

講講下祖都可以拉去屌其它隊

真